創業- 開一間補習社專比屋企工人上堂 有冇得諗

有冇呀太肯比錢屋企工人上堂 惡補？
成日上討論區 見啲呀太吊鳩屋企啲賓印
唔知又肯唔肯比錢佢再培訓？